到底呢個世界會唔會有一個人同我一樣

會唔會有一個人同我諗法 決定 行為都一樣？

有 精神病人

有

邊個？
Btw咁我同佢都鐘意巨乳

可唔可介紹我識